認真討論 他日美斯退役 伊禾比將會帶領球壇進入新世代

廢鬥廢既世代

會然義和碑入來面對未?

黑暗時代

準世一 2nb

賣笑黎講？

面對你老母

樓主25
之前仲撐2&b

改左新名
想反到佢搶返個名為止

2+B = 新小花
lin+凸 = 新丙朗

系
lin果個速度足以接牙朗班

鼓勵緊你牙